如果光復上水都仲打不還手 大家寫定遺書都得

洗乜話飲醉酒先打你
直接打撚死你轉個頭去中國
你覺得貼下街招 網上瘋傳樣有無用？

咩和理非感化 去到呢一步已經夠
係咪要俾人打死 先夠感動？

醒未
香港人要俾人壓逼到咩程度
先有以暴制暴嘅覺誤 唉

寫緊

覺悟*

夠人就好D

以武制暴

留意713資訊
不反對通知書今日會出

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

留名等睇下次有衝突時
被廢老廢中休班警打到頭破血流
警犬又再旁陰陰笑坐視不理

認同

唔還手都一班人撳低佢

上水圍村人同埋藥房佬好惡

無人鼓吹唔自衞，只係尊重佢決定唔好再吹風啦好無

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

係既

大家一定要忍...我地還手就會破壞晒整個活動

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一
時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》